[兒童罪犯] 剛田氏凌辱性侵案

對你好失望

枉我咁信你
等緊你出新一篇

樓主想輕鬆下姐
樓主上個post都話冇咁快再出

屌

文呢

可能樓主已經痴咗線

你贏

仲等我咁期待

無撚左言

屌
Btw支持樓主出文

FBI

肛填

ok u win

不能只有我看見
正評

俾你呃左

等我仲專登睇名先入

高質

兩張圖就交代到兒童性侵案

屌你 期待咁入來比你呃左

屌你樓豬但g持你

比人fake左 頂

仲諗住叫你抖下先再post新case

巴打你抖抖先啦
我都好擔心你會唔會痴咗線 自己唔知

Unfollow 你

諗住有新野睇

屌鳩你

屌你

樓主痴左線

Btw休息下先啦，期待你休息完既新post

諗住入黎話「剛田以為講緊胖虎 」
屌你老母真係胖虎
中伏

笑左 諗住入黎用腦

屌中伏

樓主唔駛心急，自己冷靜吓先，唔好俾呢啲野影響

癡Q咗線就唔好啦

你唔好再寫啦 癲鳩左啦

我仲咁期待你既新文 比你呃左
快d再出新文

操

睇名先入點知中伏

感謝樓主提供笑話

我重心諗你唔係話要休息咩

仆街中伏

樓主真係痴左線

屌 中撚咗伏

笑撚死

正評引伏

抖下好啦 等你出文

笑撚咗

期待樓主下一篇

滿心期待咁入黎，點知

笑左 諗住睇高質野

仲諗住有新嘢睇
但係好笑嘅

樓主睇案睇到痴q左線

樓主你休息下啦
佢痴Q左線呀！

樓主痴撚左線呀

未休息去睇動畫囉

fake 哂

好嬲 呃鳩我

比你抖一排你痴左我地無野睇

有睇名入嚟都中伏

中伏

我都對自己好失望

btw 今晚有文

野火巴已經痴撚左線

無呀

呢一兩日 出左去打波 做gym

番屋企睇下 Mr. Bean

又重拾番對人性既失望

仆你個街派膠

呢單個個都知，細路仔都知

好失望

樓主係咪等左出呢篇好耐

仲諗緊點解咁快有新case

會唔會之前所有post都係為喱個post而做既鋪陳

笑左出黎
支持樓主繼續出post

樓主研究變態case搞到short咗

好野

情緒極度負面嘅時候要做下啲正面野，

當極度正面嘅時候都需要做啲負面野

cp

痴撚線

幹你娘

仲諗住期待你好新野睇

你中文仲差過我

重拾返啲希望呀嘛

啲正皮居然仲多過認真嘅

巴打 等緊你出po